痴撚線咁實搞到習近平菊花痛

係！我地呢個零月係搞亂左佢盤美國棋、台灣棋，我相信一定對佢有影響（你睇台灣民調、你睇G20習近平幾孤家寡人就知）。

但係依家G20完咗、台灣國民黨民進黨初選結果已定，小英對光頭佬韓國瑜，睇民調中共都知小英應該機會大啲（註1），光頭佬聲勢大不如前，應該輸大選，咁習近平都預咗半年後民進黨會贏啦，依家佢就算係痛都應該差唔多痛完了，佢好快就會消化哂呢種痛，我哋應該做啲咩繼續令佢痛？

係！我地依家一直嗌緊嘅訴求絕對應該繼續嗌，撤回條例、成立獨立調查委員會、撤回暴動定性、撤控抗爭者果啲我地係一定要繼續嗌。散落各區連結各區本身有嘅問題都應該做，但長遠少少來講，我地係咪應該集中火力、統一戰線，嗌同一樣中期嘅目標？

我地一定要set一個有機會達成嘅階段性目標，先可以逐步逐步振軍心，一下一下鏈落去習近平個春袋度令佢feel到痛，然後我地再一步一步爭取更多，所以我建議集中火力講11月重奪區議會。

我地係絕對有可能可以4個月後令區議會翻盤！雖然我地而家好似有民意支持下我地咁，但係要贏區議會選舉絕對唔係憑住依家嘅社會形勢就可以做到，一定要瞓身做好所有文宣、落區嘅工作。

我唔係話一定要係用呢個黎做中期目標，但係大家一定要統一戰線，確立目標。

同場加映，區諾軒鴻文，多謝咁多位手足願意做區，但係希望各位都可以汲取前人教訓，調整心態，我地唔係要贏一屆區議會，我哋目標係要屆屆都贏！

題外話，雖然小英應該贏到，但我成日都覺得我地應該走去台灣幫小英助選，喺街舉紙牌啊之類，點都好，要用香港嘅例子話俾台灣人知痴得多國民黨、痴得多中共會點！香港同台灣，絕對要連成一線！愈多台灣人明，愈多台灣人支持我地，我地對台灣嘅影響愈大，未來就愈有籌碼影響中共盤台灣棋！（註2）

註1:
最新民調！若藍綠對決 蔡英文贏韓國瑜6.3個百分點

註2:
蔡英文強調 一國兩制在香港不成功

泛民次次都贏票輸議席
唔該佢地爭氣d唔好成日互相界票，又或者整隊真建設黨出黎都好丫

有香港人支持未必係好事

好多台灣人會反感
可能有反效果

推

推有用POST

Push

比例代表制下，好難避免呢個情況，因為好難做到完美配票，畢竟唔係土共票可以數人頭。

依家先集中火力打區選。區諾軒篇文，係想講今屆決志打土共救社區，一定要有心理準備，要付出八年或以上時間，面對資源不足，但也要服務社區深耕細作，否則只會淪為敵人笑話，且做成民主派不事社區工作形象。